深水埗區最大特色係咪煙味everywhere?

成個區都係低賤既草根階層，佢地仲要好低賤咁一邊行路一邊食煙，未見過第二區係咁

南亞城寨下話

旺角都係囉

針筒道友

周街都係南亞狗
強姦犯集中營

聽講夜晚八點後會無曬香港人

係窮啊屌你個閪

係搵個合格嘅廁所都無

又係你條撚樣

美荷樓

我40幾歲人都未去過深水埗

你講完，聽日開始就唔係啦

低端人口集中地

Mk

講出嚟博恥笑?

係窮阿屌你個閪

煙味all~~~~around you~~~~~~~~~~~